[I/A]FGO台服 [40] 你地而家開心啦?

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系統卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論唔好成日開PVP mode就唔會有咁多誤會

屌

幫小朋友多謝台主

多謝各位善長人翁

食唔到氣流爆死左
另外千里已經多5星過我
歐洲人好屈機呀

雙5星歐到入肉

星期日大家再集氣

藍拐，大王

直至鬼島活動結束

星期日再唔中我怕我會唔玩了.

預定幾多單...

應該多兩單

課到有為止...

況且奶光之後仲有兩次pu

話唔定後兩單寶2呢...

冇咁多錢玩呢隻game

泳裝奶光

唯一真愛就抽到有，最多其他唔抽

泳裝二期真是要抽爆

40抽得兩個禮裝想買個帳算

起手買啦

50抽戰2池

我之前抽黑貞都係頭3單抽歪，後面3單寶3咗，台主唔好畀假象呃到

宜家係咁

唔好玩好啲

做乜咁惡

我係真心勸緊你...

第一行除左藍傻等上修 隻隻都勁

點解 啱啱先玩左幾日咋

佢岩岩開台爆死完，精神狀態唔穩定，唔好激佢==

莉莉絲係咪得個樣

25單嗰個？

睇完就明

長遠黎講 係

訓著咗

donate翻幾單安慰下佢啦=.=

除左欠缺泛用光砲呢個帳嘅起手一流

食綠豆刷又好似幾好

QP之王

光砲係乜

分啲QP比我

光砲=全體寶具

話唔定有隻狂蘭係下面

用緊berserker Lancelot

真係有

下面立即出黎話有了

如果係寶二或以上呢個係神級起手帳了

原來個post改咗名
仲以為冇咗個post

單符抽就中奶光
收工唔抽禮裝算

台服嚟講已經無敵咗

寶二

千里話唔玩，依度執粒架啦

唔好啊 佢黑貞好好用

幫你頂幾秒 你快d 走

孔明少pu 梅林限定
日服嘅話差隻蘿底橙就完美了

狂蘭同政壓真係極好用

吸哂千里啲歐氣

四星有冇邊隻打得

diu 冇睇到台豬 幾抽收工

微笑boy 大英雄 必練
黎緊仲有保羅

B叔要練到絆十

騎金時、狂蘭、B叔優先

其他去開教王睇下鍾意邊張圖再練
不過第三排最左一定排最後練

個樣都不了

呢幾隻可以一戰

大英雄退左休
好怕狂蘭同政壓都退休 寶具短 傷害高

狂蘭+CBA，cls輸出

己經準備好credit card

狂蘭有時都嫌長

Cba 係乜

我用寶石 加梅林 開波就放寶具

術師匠，升到150lv就有

玩完第一章高機率練皇后 第七練賢王

2年後未del驚先算

相比賴光仲可以接受
賴光真係長到仆街

嫌佢射得耐

你加咗我未

我打機好專一，pad呢隻垃圾都可以玩五年

緊係立即抱緊大佬大腿
加左了

送200石果排下載返 依家又半棄

點解我見唔到

重新開game睇下？
呢邊見到你

你叫咩名==

好似有，啱啱爆死完傻咗

立即開驚刷存在感

唔知點解覺得鈴鹿御前好正..

真，瞓左冇睇

千里開左台了？

sry追返post了

當我冇講過

花式鞭

唔好破壞我同台主關係

我真係瞓左

尋晚我1點突然醒都唔敢咁講

我瞓得耐過你好多

中兩隻new5星都好呀
果兩隻又唔係廢

大王 最廢5星

@千里
只有乖孩子才有奶光媽媽

咁藍saber算咩

呢句野由你講真係好正

我一面唱世上只有媽媽好一面抽

諗起子華唱呢首歌果段

恭喜台豬中左兩隻5*

好歐

150抽兩隻 歐到

唔係我話

有媽的孩子像個寶5

冇$

你地冷靜少少，再落去千里就俾大家逼死

@千里
就算你沒有奶光還有我們

佢應該del咗驚。。

奶光成日復刻唔洗咁執著掛

唔係星期日再戰咩

集氣

藍門打600萬用咩好，而家用紅A刷300萬

借你隻弓用 摔交禮ok?

冇弓用

邊隻弓

小黑

多謝

幾時開羅殺級 唔記得添

七日之後，幫手快d隊死3隻鬼上去打600萬奶光仲好...

頂你呀
大姐係4星之榮光

唔係咁易架冰師傅

個扣血動畫好哂時間

600萬得1round打
所有果射落去

食彩果點跟

下次係咪應該係Post頭加埋醫生個戒賭熱線同生命熱線

2NEW我都想要呀

星期日下晝再戰 等我！

由上年月神活動開始玩
得呢推四五星(仲有隻passionlip)
其實有邊隻係打得嘅

嫁王、船長、奶光

嫁王冇羽毛卡關中

藍門未破前狂刷鬼級塔有羽毛+心臟

監獄塔鬼神

戈爾貢凸攻隊

嫁王 騎金時 奶光 船長

聞西就寶二先練 寶一R痕

寶一 / 寶二都好少拎出黎啦，用尼托好過

都要有先得架
唔係幾時先望到文西寶解

尼托打門真係好好用

G持！！！

Bin魂會唔會餵你隻bo4奶光食聖杯

上年月神開始玩+1
應該練邊隻

文西寶解有排啦

應該唔會，其實我好少用佢

孔明，黑狗，閃閃，C狐，大公，月神，嫁王，白貞

好少用但係又課一單黎抽

平日我比較鐘意用黑狗多D，奶光應該係刷箱果時先會用到

你個box咁好
先練孔明 閃閃 拉二啦

咁你而家邊隻角100lv

金閃 拉二 孔明 黑狗四隻優先升

我什麼也沒有

嫁王

尼托寶五先爽

Sor囉我未寶五

寶五大佬

課咗一pack唔中
唔撚抽

歪咋嘛

一pack三隻奶光 有人

燒

嘩 曬卡大會

月神開始玩已經多5星過
點跟

所以話全post我最非

無課玩家志在抽下新角
所有關對我黎講都係高難度

點解可以幾個月就咁撚多五星

歐囉

玩咁耐，一個福袋都冇，真係慘

我先係正常月神開始玩嘅五星量

係$，3個月課撚左15單

依家開始斬手

你都好撚多啦
我玩左半年得4-5隻咋

唔會課金 有冇福袋都對我冇影響

你唔正常啦
正常得3-4隻

月神上年9月開始
到今日都係3個半月
正常全新AC起手有3-4隻已經偷笑啦

每次抽卡都會上黎吸吓歐氣先
無課玩家就係要單抽中

不過我狂x同沖田射哂所有都大爆死

痴線成班又有錢又歐，點跟？

課1pack唔中奶光中孔明 又要再等下次

一係歐一係課金大佬

一樣開服老屎忽朋友歐洲人只課福袋五星仲多過我

你依家歐到咁
一變平均值/非實棄game
好多無課可以抽足半年都冇一隻5星

福袋都唔課

日日俾佢地閃到盲

堅持唔課

仲未等到師匠 真愛 好似係

全場你最閃已經大幅拋棄千里
歐非度:
ICESOUL>>>>>>>>>>Thinkpad>千里>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>MATA,IT9等眾歐洲人>>>>>>>>我

55！

我唔係歐狗！

其實有好多巴打歐過我冇出聲，我呢d小薯only

我都等緊，聖杯都準備好

抽到奶光之後覺得活動已經完咗 滿體都唔打了

一定要拎滿騎金呀

泳裝師匠幾忙都會肝佢返黎

得閒就打

最多放棄其他素材
滿騎金同裝就算

暫時未見過....
課得最少
5星最多

幫手快d打殘果三隻垃圾上去見奶光，奶光關去到23號夜晚就冇喇

拎滿騎金同一張突滿相撲
寶石翁大佬或者幾張晚餐就唔洗理相撲

我一直都係非洲人黎

羊能好鍾意老屈

同意

而且我從來唔曬圖，因為冇嘢好曬

講事實都屈

（笑）

（狂笑）

你有冇去安慰千里巴

ʅ（´◔౪◔）ʃ

( ՞ټ՞)

Donate下千里

兩年後嘅情人節終於有全語音

係各位課長嘅勝利

多謝課長令我有遊戲玩

用完小黑了

多謝醫生，多謝icesoul哥哥！

又關我事，我微課

ﾚ(ﾟ∀ﾟ;)ﾍ=З=З=З

安生會唔會過勞

鈴村太太

我唔想再玩手機驚

咩事

爆死咗

個池好毒唔好再賭喇

我要棄驚

挽留

Donate翻十單八單展示你嘅誠意啦

之後兩次pu先抽啦

我自己都未課過十單落一個池

醫生又要轉過去

E生又要抽寶五

應該復刻哂前朝遺物了

ﾚ(ﾟ∀ﾟ;)ﾍ=З=З=З=3=3

棄台服了

改模

玩留

走了(ヾﾉ･ω･`)

挽留醫生牙

冇咗你佢地生存唔到

咁多人走，玩留啊

in 日服 we trust

台主棄驚，醫生唔玩，我地點算

都叫大家唔好成日逼害佢地

世界末日.jpg

我正式宣佈繁中台今日起執笠，各位有緣再會！

江湖再見

ԅ(¯﹃¯ԅ)

日版就有美遊
大陸版有艾蕾

我台版咩都冇呀!!!!!!!

日「裸體幼稚園」男女童脫光上課 網驚：邪教虐待兒童？

ﾚ(ﾟ∀ﾟ;)ﾍ=З=З=З

我正想貼過黎問係咪你開

與16歲親姐亂倫產女 14歲少年恐鞭刑並囚30年

ლ(ﾟдﾟლ)

下隻大力丸有心同毛

科學實驗：奶越小越柔軟，AB罩杯吹彈可破…大胸女多硬奶

小胸部ԅ(¯﹃¯ԅ)

識貨

質量都唔同

她6歲就被「調教」愛獸父 遭性侵8年11歲懷孕

醫生

我老婆終於出場

次次都比肥閪逼害

見mk仔只係食靚女唔食佢梗係唔開心啦，同佢打返場友誼賽應該冇事

唉屌 想玩返日伏

我發覺啲女仔都幾open
有幾次無啦啦開黃腔我都呆左比唔到反應佢

未試過，有冇例子

佢帶我入房拎野同我講：「你黎左咁耐先第一次同你開房」
之後我get唔切下左出聲
之後佢笑我先get到佢開黃腔

對住你啲MK有錢仔就主動講咸嘢，對住我呢啲四眼油頭窮柒廢毒撚就一個眼神交流都當性騷擾

我公司得五十路

曬命

我想要奶光多啲

聽日課十單，起碼寶二

唔撚中咁點先

課多十單，課到有先收手，之後唔再抽其他角

暗示黎

我都係課出嚟

本多終勝

千里都講明係肥西，又迫害台主

同佢開黃腔嗰個唔係肥西黎

同我講個個唔係 姐姐黎

人靚仔真好

食屎狗 諗住撐下你都唔得

肥西點迫害你法

有錢+mk+靚仔 = 逼死我呢啲非洲肥毒撚

又比千里撚狗 ，所以咪話千里不值可憐

千里又歐又有錢，點跟

G錯了

再亂噏嘢踢你出台

Never fair
我唔做人啦JoJo

我要造反 反千里bb

依加朝早我話事，台主係夜之王

大佬

唔怕話埋畀你知Icesoul係隱藏boss

唔返了

bo,10左阿拉什

絆10先啱

寶10點跟

我已經舉報了，你有種別跑！

笑死me

刷唔刷到高難度

樓主係邊開台

sor

YouTube

100100271883 有無好心手足可以畀大腿我抱

得大鵰 OK?

no big 鵬

包含 ok?

u 包含 OK?

無大腿加我

想要大脾＋1

呀櫻

最好係夠白

明明用左加成從者 茶茶,有埋加成禮裝
點解仲低攻過閃閃+正常禮妝裝

我都係用金閃打

真
都係轉閃閃算

好似好易出，今日噴咗3個了

有冇高寶閃閃俾我抱

那有

千里大佬果隻

千里

見到冰魂個個留話都有負皮感覺舒服

Btw 重on左

台主百忙之中重on比我哋用

原來係你

我比之前已經有三個 你估淨係我咩

唔想去留意冰魂個負皮，但咁多個留言得佢會有負皮真係忍唔住笑

對我又唔會有影響，其實我冇所謂，仲可以俾大家歡樂下

串L到！

咁都串。。

你企邊邊架

真理嗰邊

你做咩自己正皮自己...

一睇就知係你俾啦傻仔

痴線，我唔做呢啲

今日嘅台主串過馬撚

爆死完啲氣焰仲大左

啱

吹呀 而家發窮惡比唔比

有錢MK發窮惡

俾佢抽中應該仲串

收嗲啦

巧惡 又話友善包含

我希望明天千里如願以償

非夠啦，台主聽日重返歐洲

叫你唔好得罪台主，依加收哂負皮，知衰未

我幾時有得罪佢

我十卜你bin魂兄

千里條友挽小圈子欺凌人

敵將doctor lee

諗緊擺唔擺我個女Jack子落support list, 但又怕擺左畀呢度班痴線佬批鬥

全世界都知你bo5啦

歪嘅唔計啦

可惡的歐洲人

紅卡耐性 想迫死禾

咪用綠卡囉

慢好多

我明悟了。

FGO咩都假，唯有抽卡係真，將老婆從冰冷卡池入面拯救出嚟，啲咩劇情細節、背景設定都係冇鬼用。

老婆係池入面就要抽！抽唔中就課金！課爆咗credit就借錢，問朋友、問同事、問老豆老母！

寶1咗就追寶2，寶2之後就梗係抽抽抽，抽到寶5為止！咩鬼嘢誠信、金錢都係身外物，到百年歸老嗰陣咪又係乜都冇，幾千蚊換來開心又有何不可！？

總之呢，一句講哂，有石就抽！有錢就課！冇錢就借！借唔到就去搶，畀人通輯就潛逃，但驚犬捉到頂多咪入冊，連入冊嘅勇氣都冇仲想學人玩FGO？

( ´Д`)y━･~~

推畀台主睇到等佢都領悟下

決定踏上fgo這條不歸路

好似唔應該玩呢隻驚

躝啦，一陣台主放工翻嚟又要趕人

點解咁惡

用藍卡囉

對吾住，以後不敢了

台主黨羽係甘=.=

殺式打呢關好似切豆腐一樣

it 9 出嚟隻秋

討伐台豬黨羽

我大佬係醫生，有咩事麻煩搵翻佢

咁無事了

其實我今日唔洗返夜

出嚟啦

頭先去左食女同事嘛，明晒啦

格劍吧

未食到住...

即係準備食

( ￣ 3￣)y▂ξ

講下笑jer 真毒...

巴打用邊個做打手黎對紅鬼
隻隻殺職唔係藍寶就綠

原來卡米拉係紅寶但冇升

梗係用Jack子

公平咩

台主一入職就畀靚囡姐姐溝，一定係現充樣

300萬2turn

藍隊

冇咩人掛C狐

888掛乜鬼，冇書頁升。。

諗緊好冇pu抽抽

大家都當莉莉絲死架？

幾腳就踢撚死佢

咁串，show隊嘢出嚟畀大家評先啦

順便畀我參考下

555咋 矛骨

咁888你要唔要。。

成日經過樓下間羅森唔記得買hf產品結果記得就賣晒

寶四莉莉絲，配雙孔明

食粒綠豆過得仲快

寶4唔寶5仲衰過寶1

我失明人士，no串okay？

去劇情池抽到有

負皮我畀的

唔俾我講野咁潛水囉

s0r牙，me鳩噏下，唔好走

我當年真係課過一單落劇情池抽孔明，當然最後毛都冇條

多謝課長畀我打機

我都係抽沖田歪孔明

赤鬼心臟掉落唔錯
提醒大家劇場之後既再臨3鬼差過一開始

我都係

掉落率

打咗兩場乜都冇，落返去打塔仲易出

我打600萬5場出2心3毛

sor，我打300萬已經好吃力

又串

我後面帶掉落加成黎刷呀

串埋我5星禮都抽唔到。。。

我都覺，帶一個5星禮，就少左50%傷害，真係好辛苦

上面你先講完輕輕鬆鬆

相對嘅啫，你越高加成就越輕鬆，少加成就要用腦打

多150%加成真係輕鬆好多

係溫泉刷素材好啲定打紅鬼順便刷埋

2條體分開喎

係咪有人要玉藻support?

同埋暫時我會打猿返之塔
又係跌心同毛

冇抽酒吞

打300好似好蝕咁 寧願磨耐啲都600

300x3~600x2

而打600唔食豆打好慢

好想要cba啊

快啲落地啦

話唔定到時台服已經執咗笠

打到1.4E開始weak

狂啪藍豆打

冇買邊有豆

有送10粒

打600萬食完啦
打到1.5E頂唔順要休息

真失禮

啱先按鐘仔

食飛機餐

五分鐘出貨

第一次見咩叫摩打手

原來冰啫喱可以好好挽

Tg chat me for more

有冇試過探肛？

又成人台...
Btw 秀吉tg搵一搵我 有fgo野要傾

台主識玩

光明正大既傾

大家都係成年人

我6碎細路。。

我大啲 六碎半...

禾係大流士

大流士，小丁丁。。

力架唔會小丁丁的

大流士中東佬嚟-.-

連續送左好多晶
又忍唔到手射左2粒

三歲都叫佬

做得好，有晶就要用，有石就要抽！

睇完呢句抽左下 切jpapa

單抽出金卡，歐到。。

千里換助戰呀

出奶光既話就完美既結局

你要乜

Ok

佢用羅生門禮

用我咪得，次次益條mk

好心提醒

仲未想打活動

我個高質推理post竟然冇人理，動物台已死

班鋼鍊狗堅煩

啱，遲早玩鋪大

套野係好睇 但班友on99

殺式寶AA即刻可以再出多次寶

呢度已經有135lv大佬，點跟？

食紅豆用爺爺打赤鬼都幾爽

用幼女單挑赤鬼仲爽

靈能100真係好正

千里幾時開波?

Tg搵咗佢，佢話食緊囡等陣

5g 晏就想訓教多啲

希望一陣起身聽到台豬既好消息

遺言

兩單寶5

佢仲要用voice message，me聽到有幾把女人聲

完

佢成日都係咁，打打下csgo又會有女人聲

包含到雪雪聲

用奶光一刀車埋去

No traps

？

12點
返來啦 返來啦

見證奇蹟嘅時刻！

千里返黎未

上次2連彩光都係奇蹟

歐到...

千里 返來啦

隻紅鬼剩返少少血咋

佢夜晚活動主義者嚟

千里寶寶晏就開台得唔得 夜晚唔duck閒=.=

好耐忙
我連藍鬼個終戰任都未過

一過左兩億就冇心機打赤鬼

me2
留比奶光囉
可惜赤鬼既心同毛

打唔到啊

要過一億都難

CLS
5千萬咋我

1.2

千里已死

秀吉當道

要打丑御前了

可以拎返隻金閃出黎

都係打300萬快

其實兩邊都可以快，但打300萬可以塞多啲農具已經冇得比

都唔係放得好多

我放左三張五星農具

你好友用加攻定農具

加攻，用農具都係打多幾個回合啫我估

而家打300萬係一張相撲+兩張溫泉+三張五星農具

不如一單算啦...

寶具再雙紅有機會一回殺

300萬一張相撲+兩張溫泉+三張農具(4*/3*)+好友5*
600萬一張相撲+三張溫泉+二張農具(4*/3*)+好友5*
所以差唔多

食豆囉

驚醒

真愛梗係要課到有啦...

可能一單有呢

台主又贏，點跟？

做到野

返工啲囡原來真係狗撚線嘅

又食

我句野邊度有個食字-.-

意會

你地撚多左喇

狗>母狗

你下半句想講：成班爭住幫我包含，大佬今朝先出左五次咋，想我精盡人亡咩？

佢話冇咁多 可能四次

開台未呀

暴動啦!

好好好 課左一單了！

課到有！

行緊返屋企

屌打緊波，等多陣！！

好 其實我晏啲開都得 我十點先有野做

多謝台主體諒

今次唔瞓了!

又留長髮又做gym 又打波， u陽光型男黎

肥閪宅男就有份

扮

呃你冇錢收。。

一睇就知係佐助型 唔係陽光

冇朋友打波

冇朋友

你打咩波

乒乓波-.-

咁勁

肯定唔是你揸開嗰啲

我ching chong嚟-.-

真毒表示只做歸宅部

我平時做嘅運動就只有打機同打飛機

# metoo

加一

你大概幾點打完 如果有時間我訓陣先

打完了

3E完了

好 開得

開？

開左喇

仲未翻到，你訓教先啦-._

... 開左喇 全世界等緊你...

咁你地玩得開心啲

台主又中

？？？

屌，你都冇唱

好 收工 聽日再見

下次學懶貓放住聽媽媽的話抽

都叫左你唱 又唔信我

我依家bo3

又中.gun

一面播艷母一面抽

開台真係貴 開一次六舊水

千里信我一次啦，唱著世上只有媽媽好 去抽

有媽的孩子能寶五

要中點都中啦

課到有啦🙄🙄

聽日放假再抽多單

好！

對住真愛一定要課到有！

1次2單爆死慘定2次1單爆死慘

2單就已經叫爆死？

笑死我咩

爆唔爆一件事
我冇錢係第二件事

所以冰魂個啲小心啲 真係唔知你點還 天有眼的...

無錢就咪撚學人娶老婆啦

佢份工

係咪咁串牙e生 話哂都fd子一場！

企開啲啦 我無啲咁廢嘅fd籽 連追老婆追到訓街嘅覺悟到無 點會係我fd籽

600萬隊

甘好拉...

垃撚圾

唉 訓陣先

你真係愛奶光就要課到有為止

廢到

大姐頭

可以直接殺600萬 但打唔到兩粒蛋

寶4 點跟

咁打黎做咩

得了

咁多負皮

法國300萬隊入4張五星農具唔食紅豆都夠力打

冇睇到 千里咩賽果

得罪台主仲想走，冇咁易

食淨6金2銀

得9箱

小朋友見到ipad好開心

大善人千里

300萬得9箱，俾盡你打到10箱放4張加成金2銀銅各1，平均每種+2；600萬最少14箱一箱5個，點睇都係600萬掉得多

冇5星禮網局打600

mo y

食哂豆就唔用加成禮打600萬
仲有我發現食金果回體又要由頭計體力回復
之之去50min又由頭計過

台豬想小朋友一齊玩fgo

睇r姐玩dark soul 3

今日應該可以打完3億

點跟...

你4E都係黎啦

2億都未到囉...

好耐無上水 留名

連驚都唔想開

有無高手可以同我呢個台服新手玩
我玩左差唔多半年
由日服轉過來
差唔多係無課玩家

開啦

full jor

玩飛狗如果冇冰魂咁歐 又冇醫生咁有錢
點玩落去

pm我 幫你轉運

我垃圾窮狗咪照課，冇愛學人玩飛狗，躝啦

走囉咁...

典牙又....

5p比較適合你

其實我地台好需要你，唔好走

見到魔伊復刻同美遊落地有啲想跳去日服玩

耍花槍就死出去啦

FEEL到美遊有招幫伊莉亞解弱體

又一個半年閃到盲

但小黑都已經有招伊莉雅成功率+30啦

幫伊莉雅解寶具副作用

寶具可能有，但應該唔係技能，否則小黑嘅接吻魔就廢左意義

又黑我鏝 屌你老母

但我覺得應該似係充NP多啲，伊莉雅啲NP率真係

傻豬，我會同你一直玩嫁麻

幫隊友充NP20 (小黑/伊莉雅50咁?)

咪玩啦，今場456唔洗走

收到風台豬聽日會中

回NP+少量回血+免弱化狀態 （我估）

小黑應該未必
小黑本身已經可以自充50，再加埋高hit數嘅藍寶同NP率唔差，到時開寶具真係開到普攻咁

但係寶具好難估
好容易同C子撞車

C狐啲frd
不過藍寶應該走唔甩

應該都係np配防守類buff

我買石頭ac

add jor

唔想同C子、C狐撞嘅就唔回血，直接回NP(跟寶具等級上升）+ NP獲取率上升（按OC上升）+解除我方全體弱化狀態

好友爆左

如果回NP跟寶具等級好難平衡
一係太強一係太弱
+20/25/27.5/28.75/30?

係蘿莉就ok

四星石抽角+多人想抽，一定唔強得去邊
回20-30幾理想，假如提升埋NP獲取率

100101906871
歡迎互add

Add鳥

寶具越勁就少機會有自叉

閃閃表示：excuse me?

嘩 你班禽獸
奶光頂唔頂到去天光

騎金

前期產物就廢事講啦

我只係打左40場左右
冇糰子了

今次咁易打，又跌咁多素材，我他媽刷爆

已經打左廿幾次

美游輔助角，如果專為同伊莉雅組隊設計又想佢同其他輔助唔同，都係喺NP同解弱化方面落手

起身就完左啦肯定

丑御前討伐後仲有冇得打
定係直接去再來風越丸

千里台主del咗驚，有冇手足有興趣選下一任台主

望實千里登入時間
一見到2日前就斬斬斬

三隻丸任打

check左有丑御前繼續戰
唔洗今晚爆肝

請留點尊重給台主 !

頭先佢畀醫生屌到喊出嚟，依加係IG叫緊啲囡安慰佢，集資donate幾單畀佢可能會玩翻

樓主我幫你睇住你啲老婆

有女安慰，不了

搞事去翻動物台，我地度緊計勸台主翻嚟

Icesoul哥哥有興趣?

-.-

台主屌完囡回家了，大家冇咩事可以散水

睇緊波又點屌女呀

睇咩波

我永遠祟拜千里台主的

一打唔洗找

俾機會你澄清都咁惡

冰魂唔會係無辜的
認同請正評

我做過咩事要咁對我

哈里

呢排出得太多傻鳩post，係時候轉貼下新聞洗底

唔係呀 幾啱你啊

痴咗線 ? 我不嬲學術台資深會員

資深就唔代表...

yo

千和我老婆

OKAY，愛衣我嘅

愛衣送我都唔要

半年有師匠 必須死

醫生係咪準備好星期三allin 伊莉亞同美游

唔玩日服 我愛台服嘅大家

感謝醫生嘅厚愛

收藏 is ok

但我更愛蘿莉

我地可以提供台主畀你玩，唔好翻去蘿蔔台牙

台主畀狗屌

我會通知翻木爺

我都等緊秀吉轉生

點算 聽日中唔中到

中唔到咪再課，怕閪

課埋唔中聽日放棄

棄驚？

唔再抽住

打完3e，又到阿拉神上場

下次pickup再抽

我記得有條日本仔課咗1年計翻個機率，真係1%，所以要相信挖礦理論

我知.... 咁我咪慢慢黎囉...

抽兩抽就放棄
真係好廢

冇你咁富呀清

做多幾日嘢咪得==

無訓街嘅覺悟 一早就唔好抽

你同奶光可能只差一個十抽，咁都唔課？

而家放棄 累積嘅5星機率只會益左第二個你唔愛嘅人

點解一定要係0/1

因為起手就一定要有結果 中途放棄就乜都唔係

Enjoy the process

沒有結局的故事，只是輪迴的地獄。

個心都總會有條刺 只有成功嘅結果先係真正解脫

得喇得喇

知你又唔課

呢個台好恐怖，周圍都係魔鬼

鬼泥

咪屈，我地好nice

未來視話比我地知 1.5.3又有得抽賴光，所以唔使驚

終於有動力打活動

中jor

未中 只係覺得唔中都冇乜所謂了 我都控制唔到

平常心

每個人總有爆死的一日
爆爆下就慣了

唔見你同冰魂爆死喎？

呢期做乜日日拉我落水

U一單寶三

幻覺黎，你有冇親眼睇住我抽先

寶一變寶四奶光

決定了，要忍耐

Saber！

弓凜又抽

仲有18個金團

換曬做QP無眼睇

我上次羅生門都有呢個衝動

我兩次活動都只係換曬種火就算

又引誘

垃圾game

抽！

大家早晨

又係唔想返工嘅第一日

我上個活動淨係換到種火同禮裝
乜素材都唔夠換
今個活動直頭第一張裝都未換到

今日抽咗卡未

今朝login有一符，食早餐個時抽咗

三星禮裝一張

我可唔可以搵你囡囡幫我抽美遊

再抽落去食樹皮都唔掂

而家每日用5蚊去包舖買一大袋包皮食兩日3餐

團緊符俾下一條女！
諗緊好冇抽c狐
但平時都有機會歪出黎

我叫佢抽過白貓，fgo日服台服，全部都大爆而亡

我未驚過

加少少買罐煉奶沖水可以有d味同一罐可以用一個月（應該

我未痴到為左奶光bo2去課金

之前因為午餐肉先課一次618

今日學校去科學館參觀

呢到D巴打唔同我地，個個月薪6位數

我今日請左病假

課金於佢地如浮雲

邊有錢買煉奶 我都只係去老麥拎茄汁點包皮食咋

成個一年級去，你帶病都去科學館參觀下啦

煉奶其實都係貴野

今日去應該要畀入場費

唔記得星期幾免費

我得一萬多啲...

我得最低工資

又開始鬥慘大會

好似係星期三

btw 我地一家買左全年通行證，基本上科學館已經玩到爛

sor ........ 我睇咗係你每月課金量

其實無病 只係琴晚同fd食飯飲左少少酒 今朝起身唔想返工

每月最多一單
食樹皮慳出黎

呢個病我以前每個月總有一個星期五發作

尋日同阿女去買生日禮物，咁就課咗半單

我要返6日 但星期六好多時都無乜做 所以多數請星期一好過

抵玩啦

我課伊莉雅都用左廿pack

你囡囡鍾意乜 我又送一份畀佢

醫生咁早開始追

多謝先

其實我唔係好想買，我同阿女講，過一排d玩具又去堆田區

太幸福了

士郎一拖四

係鬥慘大會（偽）

竟然會要玩具

我打算送啲ikea大隻動物公仔渣
或者顏色筆之類

Me非洲毒撚(真)

唔係追 我只係希望全世界小朋友都可以開心快樂

公仔已經好多，顏色筆又係多到用唔晒，聖誕經過灣仔施德樓又買一盒

我有同阿女講，話生日禮物買幾本補充練習

物資咁充足咁我就算了 廢事曬左啲位

咁我就唯有送上祝福

打左3.8E
不過奶光600萬真係幾難打
成日自叉
已經食左幾次咒出寶具

好毒

講起公仔
細個個陣好鍾意玩攤位遊戲
不過獎品全部都係公仔大公仔特大公仔
心諗你放電子野/模型唔得咩

睇醫生又咁岩撞到同事黎睇 畀人知我詐病

你同事咪又係詐病

咳兩聲黎聲下先啦

我次次感冒都冇咳點算

大家都係睇醫生，打和啦super

唔一定咳架喎，不過咳嘅話多數都甩肺

佢唔係 佢本身有長期鼻竇炎
前兩日佢去bbq 有毛蟲爬左上佢條頸度 搞到皮膚過敏 仲加劇左佢鼻竇炎問題

你同佢講日服出左美遊
但係要到23號先有得抽
驚到時抽唔到
患上左抑鬱症

真 佢都話我心病就真

充到第四格就暈佢，極安全咁打

點解你所有回覆都有負皮

冇用戰鬥服

冇咩農裝 講通常3,4回就完

千里追住畀

死左

就係冇農裝先要用好友農裝

削除！削除！削除！.jpg

點解要咁對我

開撚咗集星一粒星都冇算點

原來仲有得刷

有冇推介朱古力

全Buff奶光紅卡一刀暴擊100萬

金莎

千里幾時再戰江湖

佢係咪話今晚再抽呀

仲未中咩

係，今晚直播del驚

還債

發現小黑幾好用，素材食得少，有自充打人又痛

每方面都好實用

免費角黎講，佢同金時係最好用

冇得打返前面個三隻肥仔

次一級就到兩儀/幻貞/師匠

等劇情

殺職 ......... 送嘅兩儀式好似仲好用過抽嘅李書文

幻貞

童貞

6pack半

夠呢到d歐洲人中唔知幾多隻

扣完差餉都唔知仲有冇淨

1毫子都唔好蝕俾佢

早

要比差餉即係有錢人啦

舊樓都要比

@it9 說好的青春豬頭唔套路

舊樓唔係樓呀
抽歪都係五星

仲未開始睇

我差唔多睇完啦

你想點樣唔套路==

果青

果青真係唔算套路

依條撚屌睇王道漫又唔見佢話套路，睇宅系卡通就話好套路，double standard偽毒

屌那媽 好似6000蚊果年人人有份咪算
依家行政費都可能過4000

想問下呢個活動係咪同上次一樣
打超級都打得哂？

幾時有呀 王道就一定套路架啦
只係套路得好唔好睇咁解 唔好老屈喎

之前吹我英

咁好睇咪得囉，咪嘈啦

咩超級?
300萬?
係

三條柒之前X完鬍鬚佬亂洗錢，佢咁要面如果人人派咪即係等於話自己都係亂洗錢，死都唔會行返一樣路啦

頭三集9/10 後面7.5/10

100萬都夠啦，如果由第一日開始打

口岩口牙!口岩口牙!

我英真係有實力 佢基本上可以殺哂普通要求嘅人

今次要比住址證明，係咪要收住係外國個班皮

總之依加東山我老婆，完

聽個名覺得係套路野

點會，銀行有寄信

住址證明呢家野...

雖然未睇
不過東山配親都輸硬

1001

好鍾意東山把聲

送咗10粒，台主翻身之時已至！！

阿娜塔透貼膜雅灑喜 挖搭喜舞蕾喜 咪娜哈皮

我又中多隻黑a

留石 留石

老牛逼了

完全唔係學姊既對手

文華個chocolate truffle幾好
不過好很貴

係咪呢個東山

呀女幾大

其實公仔真係唔洗多
多啲陪佢玩已經夠開心

7歲

放工返到去好多時都要陪佢玩

err..........
我準備買黎過年放盒

早響
lindt 流心嗰隻平靚正

即係小二三咁上下？
呀女有冇學吓啲乜咁

咁細唔好俾佢掂咁多電話電腦
送吓書佢睇都好

細路最憎依啲仆街親戚==

送書比童謠做聖誕禮物

睇你點教㗎啫
細個我地冇電腦冇野咪又係玩得咁開心

細路對乜有興趣咪鼓勵佢去做去開

下下淨係上網打機都幾悶

只係小一

書佢真係麻麻
故事書都係時我讀比聽，
電話佢又唔係玩遊戲多，
最多係睇youtube，
電腦就因為學校有野做先用

平時同佢玩乜多？
諗起細個每日放學最期待就係落公園玩
宜家公園細路都唔見多個

今晚最後一單

幾點

8-10點呢段時間 到時再講

今次一定入黎支持你

去完補習社回家途中，有時經過公園會玩下韆鞦
好多時會打怪獸，但係我永遠做怪獸
有時同拍下汽球，佢都好開心

咁細都要補習 好辛苦

支咩持呀 明明個個都想睇我唔中

人類天性喎
上次出2次彩光有幫你叫狂職ga

其實唔係補習，
只係功課班，
佢放學到我地放工之前呢段時間冇人睇，
補習社可以接放學之餘又完成功課，
總好過等到我放工再返屋企先做，
叫小朋友做功課真係慘過行刑，
聽過一d家長自己湊放學，
佢地做功課搞到10點幾11點

我上次只係跟抽

細個比錢去功課輔導曬時間曬錢
功課自己都到

做到

咁又唔同嘅如果兩公婆都要返工
真係要人湊住
我細個嗰陣就係日日做功課做到十一二點
嗰陣返下晝班

咁又唔係個個小朋友都咁乖自己做嘅

冇撚有錯
小朋友九成九都唔會自動自覺做功課，
係補習社做完，
起碼返到屋企已經可以休息

其實補習社幫你對埋功課同幫你睇幾個鐘
一個月先一千幾百 大把家長覺得完全值得比

我個情況係相同大人去返工
小一、二去輔導班 之後三、四就自己係屋企做

我高峰時係學校做完
返去看電視

細個好憎啲補習社老師，當學生係狗

學校做

除開都係幾十蚊個鐘，真係抵比，
正常時間3:30-5:30，試過未做晒功課唔比走，
搞到6點幾差唔多7點，但係多出時間都冇收我錢

小學已經瘋狂打機

當托兒所

同埋去補習咪當識多啲朋友
Btw細個成日比隔離女校啲契弟玩鳩

所以而家大個做MK玩鳩啲女報復？

啲女校撚真係好on9架
識咁多個都鳩鳩地多

Mk複仇紀

mk avenger

都可以咁講，都有高班同隔離班同學一齊

可能呀女已經係補習班俾人溝緊

weak了
都係打300萬算

The Return of MK / 千里復仇

幼稚圍個時已經有男同學話要結婚啦

可能你個囡大個想同爸爸結婚